油價又加了。。。

兩個禮拜前加左啦

17.34喎

快加慢減機制

理得佢 反正叉電 搵食車先仲入油啫 公司數驚閪

再加呀清

你唔係揸R32咩

佢係Tesla R32 (空波慢溜)

轉電動輪椅算

Prius....

我揸tesla表示wfc

換咗啦 唔夠tesla 快

你望吓張圖

prius 長途都係冇咩用 係市區塞車先比較慳
一係柴 一係電動車

外國就係
香港啲所謂highway 咁多上落斜
Hybrid好有效㗎

之前負油價就減得少少 而家加就咁撚快手

電車

香港所有嘢都係加快無減
商家佬只承受加得唔夠快嘅風險

澳門仲減緊....仲減個幾

計埋折扣已經穿$10

但香港一個油站中標價可能已經貴過全個澳門

地價係固定成本，你廿年攤勻就係日日咁多錢

但人哋有條件減$1蚊，但你倒加$0.2？

Tesla